有無人知邊度有Final Fantasy 9 bring arts現貨賣？

周圍都揾唔到，好想要

推一下

係咪未出咋?

溫提: 千萬唔好係精品買

我見有人拎到貨，正好係精品隔離果間

不過人地係訂我無訂到

你知邊度有？